想做個實驗

復光香港
時革代命

閱讀時大腦有作出自動修正
並沒有

呢句唔係有港獨含義嘅句子喎